今次財政預算案令我諗起當年王維基拎唔到電視牌照

今次會有幾多人上街?